今次肺炎算唔算藥房嘅最強回血機會？

前幾個月冇生意做
執咗好多間
以家抄賣口罩回血
唔知前排執咗嘅藥房嘅老細會唔會Dum心口
如果捱到以家嘅時期係唔洗執

汰弱留強

過埋新年個完租期, 散埋貨尾, 又黃色經濟圈. 汰弱留強, 中央一係放錢支持藍店, 一係由藍店收檔. Assumed: Local market自由選擇.